Les messages d’erreurs fournissant une instruction ou une indication du type de données et/ou de format obligatoire des champs vérifient-ils une de ces conditions ?

* Le message d’erreur fournissant une instruction ou une indication du type de données et/ou de format obligatoires est visible et identifie le champ concerné.
* Le champ dispose de l’attribut aria-invalid="true".